你喜歡的人，也喜歡你的機率有多少？

真的傻

1除0=0
因為冇人鍾意我

愛不是誰夠努力 就值得被珍惜

誰來愛我

冇啦 完咗

何苦？

0，next

0都俾多

無限*0
我唔知

數學大師
1除0都計到答案

完了吧

情愛就好像一串夢

Thank you, next

0
成世都係0

0呀

數學理論變歷史

好波

或者係負

hehe

做乜呀老肩

不如唔計我自己，人哋喜歡我嘅機率都係0

真心覺得難 尤其係知道自己接受唔到求其搵個人一齊嘅時候 個機率又少咗好多

真
無嘢吸引到人咁